其實林鄭係有苦衷

做得行政長官呢個位係有代價 應該一早就deal好左

假設中央要係2047收返香港作為中國一個城市 人權自由法律就要同中國其他城市睇齊

中央比林鄭揀方法收緊香港自由
行得成則恭喜你 退休唔洗擔心 一定留個人大常委會比你
不成則 唔洗旨意係中國香港搵食 而下屆政府強制將會收緊更多自由 而且唔一定係比土生土長香港人做行政長官

如果你係林鄭 你會點做？

以上皆個人ff

我覺得其實邊個做都一樣 你可能覺得邊有咁多政治陰謀
但我認為解決方案一係香港獨立 一係提早同中央傾訴-要求延長一國兩制期限

苦你老母

係又點？

deal, 我就想 deal佢好耐

佢點會苦 啲眼淚假架

理性討論 睇遠d

大家應該睇遠D，依家唔止係香港事，而係世界既事，有好多方利益我指國際層面